人民日報—新型冠狀病毒在歐美大規模擴散正好讓他們上一課衛生教育

勤吐痰

禮拜日都咁早呀